#Тестовое задание voltmobi #
Написать андроид приложение с использованием API http://jsonplaceholder.typicode.com. Использовать нужно только один метод http://jsonplaceholder.typicode.com/posts
Главный экран приложения отображает список постов с заголовком и кратким описанием (до 100 символов). Также у каждого поста есть индикатор добавленного в избранное (звездочка активная/неактивная).
По нажатии на элемент списка открывается экран с детальным описанием поста. Экран содержит заголовок, полный текст и кнопку добавления в избранное. Заголовок с кнопкой добавления в избранное должны располагаться как на картинке, т.е. звездочка сразу справа от текста. Если текст короткий, то справа от звездочки остается свободное место. Если текст длинный, то звездочка прижата к правому краю, а текст занимает все оставшееся место.
При удалении поста из избранного сначала должен показываться диалог с текстом "Удалить из избранного" и кнопками Да/Нет. По нажатии на "Да" происходит удаление.
Данные запроса должны кэшироваться в БД и использоваться в случае проблем с сетью. Информация о избранных постах храниться только локально. При входе на экран должен быть индикатор загрузки данных. В случае ошибки загрузки данных, должна быть показана ошибка на экране.
Результатом тестового задания должен быть apk файл и проект gradle, который можно запустить в android studio.

Что будет проверяться:
- Утечки памяти при работе с сетью, БД
- Отсутствие долгих операций на UI потоке.
- Адекватность дизайна
- Архитектура кода, код стайл
![test.png](https://bitbucket.org/repo/MxrjEn/images/730019338-test.png)